922機場客運大樓已實施人流管制

如題 要出示24hr有效機票同身份證明文件先入到大樓 請各手足留意

好耐之前已經開始咗啦

排隊入機場counter 買飛都唔比，仲話國際機場

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

有禁制令開始之後不嬲都要

922一個熱門都冇

岩岩出黎?

不戰而屈人之兵

想問下送人機 自己冇機票入唔入得

又自己塞自己

NICE

推 行動post

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講